[閃光彈] 同男朋友感情突飛猛進

之前bf生日
為咗俾個surprise佢
特登去做咗一個角蛋白睫毛(因為有2人優惠)
同一個無針埋線
之後買咗套戰衣再book位食意大利菜
佢好開心
話好似成個感覺唔同晒
(心諗係咪寸我之前唔打扮)

利申:真絲非假膠非gay

有水魚嘅感覺特別唔同

見親有人用呢個就已經肯定係假膠=.=

請善用起底功能

點解你開親post都負皮

同男朋友關係好好

連登仔00後90後傻尻多
價值觀偏向幼稚
觀念懸殊

喂 HR你唔好咁痴線啦

又黎

非痴線